如果唔係,我地既記者會進行唔到

邊個記者講嫁,比個鑽你

唔係記者，係黑警個邊既人